<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akutansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>UKM SPORT</item>
        <item>UKM Pengembang Pengetahuan</item>
        <item>UKM Wapalhi</item>
        <item>UKM Kopma</item>
        <item>UKM PECC</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpun
            an Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organ
            isasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tek
            nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpun
            an Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organ
            isasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tek
            nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpun
            an Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organ
            isasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tek
            nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Akuntansi adalah salah satu Himpun
            an Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organ
            isasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tek
            nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu Himpun
            an Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organ
            isasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tek
            nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disin
            gkat UKM PCC, merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak d
            i bidang informasi dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara eksplisit
            terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.</item>

        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satusatunya unit kegiatan mahasiswa di
            Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di b idang Kesenian. Nama UKM Komunitas
        Seni Polines diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satu
        satunya sarana pembangunan dan penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dala m bidang seni dan berorganisasi.</item>
        <item>UKM Sport Politeknik Negeri Semarang terdiri dari 9 cabang olahraga yaitu sepak bola, futsal, badminton,
            tennis, volly, basket, taekwondo, karate, pencak silat</item>
        <item>UKM Pengembangan Pengetahuan yang disingkat UKM PP merupakan salah satu Unit Kegiatan Mahasiswa di Politeknik Negeri
            Semarang yang sudah cukup berumur dan dibentuk pada tanggal 12 Mei 1997. Dalam kiprahnya cukup memberikan kontribusi yang
            tidak bisa dianggap remeh, namun dengan berkembangnya wacana dan idealisme mahasiswa maka kegiatan - kegiatan yang sifatnya
            sudah spesifik misalnya broad casting (sekarang PLBS) dan computer (sekarang PCC)</item>
        <item>UKM Wapalhi adalah salah satu UKM yang bergerak dibidang lingkungan hidup . UKM ini memberikan kontribusi
        dalam menjaga kelestaraian lingkungan hidup seperti kegiatan penanaman pohon dan lain sebagainya</item>
        <item>Koperasi Mahasiswa Bahtera Manunggal adalah Unit Kegiatan Mahasiswa (UKM) di Politeknik Negeri Semarang (Polines)
            yang bergerak dibidang ekonomi bisnis, yang beranggotakan seluruh mahasiswa Polines, sedangkan yang membedakan dengan
            UKM yang lainnya yaitu Koperasi Mahasiswa Bahtera Manunggal telah berbadan hukum.</item>
        <item>UKM Polytechnic English Conversations Club adalah salah satu UKM di POLINES yang bergerak dibidang keterampilan berbahasa Inggris.
        Setiap anggota dari UKM ini dilatih untuk dapat berbahasa inggris dalam hal apapun</item>

    </string-array>
    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/L5jsrpqZ/sport.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/wTT8Kzs8/pp.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/s235mTNc/wapalhi.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/wMYNtFLL/kopma2.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/DzW4BRc1/pecc.jpg</item>

    </string-array>
</resources>
